有冇巴打絲打去過哈爾濱

係咪多數都冬天去睇雪
有冇巴絲知道五月值唔值得去
有冇咩嘢睇

點解咁撚煩

路姆西遊世界 遊過哈爾濱未?

5月去應該無咩雪落 夏天冬天harbin 2個樣

12月去完 睇冰雕

16年過年期間去過，好難忘

唔好搭的士
冰雪大世界定唔知叫乜
伏到仆街

去過
好唔好玩視乎你同咩人去
冰雪世界果D 自己一個鳩fing fing好無謂
實際上無咩野睇

480蚊
痴撚線

冬天農曆年後去過

夏天真係唔感興趣